仲有冇人記得天安門個四眼仔？

嗰時連登瘋狂洗版，個個話64唔出69都要出

咁快就一年喇今年直頭連64集會都冇

唔知佢有無事呢

兇多吉少

大家有冇留意，佢無睇路

This is our home

咁快一年

呢一年我哋真係失去得太多五百幾個手足暴動罪

拉左近9千人

香港個四眼仔呢? --0-0

嗰時佔中同呢一年比真係小巫見大巫

香港都有個四眼仔

或者逃亡，結婚生左仔女掛

呢個卜街毒撚黎

仲有犠牲咗嘅一堆手足梁凌杰都走咗差唔多一年

希望啦